(忠誠反對派）田北辰內會提港鐵優惠 與主席再度起爭論慘遭熄咪

議員田北辰(田二少)喺立法會內務委員會離題都唔係第一次，對上一次就因為無啦啦喺會上討論東鐵線信號系統，被提醒離題，同內會主席發生爭論。至今午(12日)，事件再度重演。事關港鐵8折乘車優惠將於今個月結束，市民當然好關注。田二少就再次利用內會時間反映問題，不過亦都再次被主席叫停，又聲疊聲，結果仲被直接熄咪添。

田二少提到，好多人希望將港鐵8折乘車優惠再延長3個月，於是利用內會時間，話想主席李慧琼同政務司司長張建宗反映。李諗都唔使諗就「落閘」，話真係唔好意思喇，呢個環節唔可以就住個別範疇表達意見。

田二少當然唔死心，話「你聽我講先」，今個月無鐵路事宜小組委員會，交通事務委員會議程又排到密密麻麻。李再回應，「我諗你喺事務委員會跟進喇，呢到亦有相關嘅委員會主席」，於是就停止佢嘅發言。雖然田二少被熄咪，但仍然喺位上大嗌，李就再講知道佢對呢件事好關心，但議員可以喺唔同場合跟進事件。既然都無得再講，二少直接起身行出會議室添。
另外，內會早前已經通過修改立法會《議事規則》和《內務守則》，防止議員拉布，但現行法例並無涵蓋財政處分。李引述政務司司長張建宗回覆會充分配合工作，提出有關嘅條例草案。

咪扮嗌交啦 成班戲子

DQ佢啦，搞搞震

做戲啫，人大夠永遠有一票反對

阻礙立法會運作？
干擾政府施政 ？
企圖令立法會和政府停擺？
明顯係有預謀利用立法會功能去顛覆政權？

田二小鐵膠

他朝君體也相同

實政喎
圓桌喎

DQ啦

話俾啲所謂「老友記」知
個乜鬼李慧琼
都唔為民做嘢嘅
淨係識Cut走啲民生優惠

「八折優惠 變返原價
民建聯連個20% 都保唔住
淨係益大公司
含啦八婆」

扯貓尾可以再扯明顯d

廢老搭車都好似仲係兩蚊，無變個八wow

官僚係咁，唔理前因，只睇結果，唔講前文又點帶出後理

建制 始終唔夠 泛民扯貓尾 手段高

泰博發下力啦，唔好被人搶風頭

民主黨就不嬲都食撚屎啦

交到戲喎

下屆投紫荊黨收鳩佢地皮

講左
做左架喇

廢老表示：八折關我撚事

棄權咋
有撚反對

美心泰學下野